留意到Rose Ma 都幾大波 🤤🤤

🤤🤤

小心俾佢公審呀

坐咁耐出番黎要好好做人

乜真係會咁惡對條女架咩

🤤

而家仲有冇理班本土派手足

咪係，現實係咁既話一早俾人飛左啦，條片on99

奇能臂

好正wo 🤤🤤 好想佢做S我做M

仲好大對脾

有肉地幾好 🤤🤤

好想中出佢

好撚正

本身好鍾意肉地女，開頭兩三星期都有追佢相，但一號表情真係好趕客

其實都幾樣衰

條仔又幾好戲

真係好正
又有肉地，一定啪啪啪聲勁響

骨精強丫嘛

串串地好正 🤤🤤

識貨

邊撚個黎？

佢d野蠻feel又幾撚吸引既
雖然明知佢交緊戲

啲片都唔撚好睇既

有無溝過呢啲囡？😀

好撚樣衰不過做sp一流

我會咁對條女

佢粒癦真係令佢加唔少分
好想lam

條仔應該句句真心話

拍片認唔到

肥撚到
又要同全世界講唔係處
搏咩

明日花Rose Ma

扮咩 rose ma幫你破青咪又係𦧲飯應

乜啲女真係會咁同男朋友講野嫁咩？
身邊情侶朋友都冇發生過類似情況

吳業坤

肥撚到

調教你對波！

2年前個猁迷妹咪呢類
係好屌 但相處落太嘈太爛口 不了

Pink lin 大雨暈
利申 食過👅

好撚肥

呢啲先叫有肉地囉，咁都肥
成班毒撚食開排骨?

理班廢青做咩？

More details 🤪

Rose bb本土派架原來？

成班金鐘連登仔圍爐話人醜樣
可惜既係連咁醜既女仔都無份屌

好撚肥 港雞格

化妝之後個樣還不錯
不過波唔算大 只係佢本身大份既肥婆波

毒撚真係可以好有自信
"問妳可唔可以friendzone我個男仔呀"

又吹奏

唔只咁少喎ching

粒癦真係

以前教過我跳舞
同埋睇戲見過佢啦
成日睇下有無人望到佢 認到佢咁

貼一部分算了 廢事再勾起再多手足嘅傷心事

上面果班同金鐘連登仔一樣

屌你老母經一事 長一智啦
上面班撚樣重吹奏呢條女

佢把聲

呢個8婆

自從處決左一班毒撚之後對佢好反感

好樣衰 不過有波

個焦點唔係啲毒撚啊

Cosplay 仲正

咪實個嘴個樣先順眼d
一拍片就現哂形好樣衰

同佢扑都咪話唔正

夜神咁撚勇

點解甘講